我終於知到點解腳癬要叫做香港腳

因為咁撚大雨都仲要返工囉！一落樓就濕撚晒濕到返公司！對腳腌住8個鐘先返得屋企！咁撚大雨都得黃雨！濕撚晒啊！！！大交合我屌你老母！！！！

香港人生香港腳都係因為大交合班仆街！！！